# Korean translation for StaticDelivr CDN
# Copyright (C) 2024 Coozywana
# This file is distributed under the GPLv2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: StaticDelivr CDN 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://staticdelivr.com/contact\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-25 00:00:00+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-25 00:00:00+00:00\n"
"Last-Translator: StaticDelivr Team\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit\n"
"X-Domain: staticdelivr\n"

#: staticdelivr.php
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: staticdelivr.php
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: staticdelivr.php
msgid "Support Development"
msgstr "개발 지원"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "StaticDelivr CDN is now active!"
msgstr "StaticDelivr CDN이 활성화되었습니다!"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Your site is already optimized with CDN delivery, image optimization, and "
"privacy-first Google Fonts enabled by default."
msgstr ""
"사이트가 CDN 전송, 이미지 최적화, 개인정보 보호 우선 Google 폰트가 기본적으"
"로 활성화되어 최적화되었습니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "View Settings"
msgstr "설정 보기"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "StaticDelivr CDN Settings"
msgstr "StaticDelivr CDN 설정"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "StaticDelivr CDN"
msgstr "StaticDelivr CDN"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Failure cache cleared successfully."
msgstr "실패 캐시가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Optimize your WordPress site by delivering assets through the"
msgstr "다음을 통해 자산을 전달하여 WordPress 사이트를 최적화하세요:"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "WordPress:"
msgstr "WordPress:"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Assets CDN:"
msgstr "자산 CDN:"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Images:"
msgstr "이미지:"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Google Fonts:"
msgstr "Google 폰트:"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Quality:"
msgstr "품질:"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Format:"
msgstr "형식:"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Assets Optimization (CSS & JavaScript)"
msgstr "자산 최적화 (CSS & JavaScript)"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Smart Detection"
msgstr "스마트 감지"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Rewrite URLs of WordPress core files, themes, and plugins to use "
"StaticDelivr CDN. Only assets from wordpress.org are served via CDN - custom "
"themes and plugins are automatically detected and served locally."
msgstr ""
"WordPress 코어 파일, 테마, 플러그인의 URL을 StaticDelivr CDN을 사용하도록 재"
"작성합니다. wordpress.org의 자산만 CDN을 통해 제공되며 - 사용자 정의 테마와 "
"플러그인은 자동으로 감지되어 로컬에서 제공됩니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable Assets CDN"
msgstr "자산 CDN 활성화"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable CDN for CSS & JavaScript files"
msgstr "CSS & JavaScript 파일에 CDN 활성화"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Serves WordPress core, theme, and plugin assets from StaticDelivr CDN for "
"faster loading."
msgstr ""
"더 빠른 로딩을 위해 StaticDelivr CDN에서 WordPress 코어, 테마, 플러그인 자산"
"을 제공합니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Themes via CDN"
msgstr "CDN을 통한 테마"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Child of"
msgstr "자식 테마, 부모:"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "CDN"
msgstr "CDN"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "No themes from wordpress.org detected."
msgstr "wordpress.org의 테마가 감지되지 않았습니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Themes Served Locally"
msgstr "로컬에서 제공되는 테마"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Child Theme"
msgstr "자식 테마"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "All themes are served via CDN."
msgstr "모든 테마가 CDN을 통해 제공됩니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Plugins via CDN"
msgstr "CDN을 통한 플러그인"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "No plugins from wordpress.org detected."
msgstr "wordpress.org의 플러그인이 감지되지 않았습니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Plugins Served Locally"
msgstr "로컬에서 제공되는 플러그인"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "All plugins are served via CDN."
msgstr "모든 플러그인이 CDN을 통해 제공됩니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "How Smart Detection Works"
msgstr "스마트 감지 작동 방식"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "WordPress.org Verification"
msgstr "WordPress.org 확인"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"The plugin checks if each theme/plugin exists on wordpress.org before "
"attempting to serve it via CDN."
msgstr ""
"플러그인은 CDN을 통해 제공하기 전에 각 테마/플러그인이 wordpress.org에 있는"
"지 확인합니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Custom Themes/Plugins"
msgstr "사용자 정의 테마/플러그인"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Assets from custom or premium themes/plugins are automatically served from "
"your server."
msgstr ""
"사용자 정의 또는 프리미엄 테마/플러그인의 자산은 자동으로 서버에서 제공됩니"
"다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Child Themes"
msgstr "자식 테마"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Child themes use the parent theme verification - if the parent is on "
"wordpress.org, assets load via CDN."
msgstr ""
"자식 테마는 부모 테마 확인을 사용합니다 - 부모가 wordpress.org에 있으면 자산"
"이 CDN을 통해 로드됩니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Cached Results"
msgstr "캐시된 결과"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Verification results are cached for 7 days to ensure fast page loads."
msgstr "빠른 페이지 로드를 위해 확인 결과가 7일 동안 캐시됩니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Failure Memory"
msgstr "실패 기억"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"If a CDN resource fails to load, the plugin remembers and serves locally for "
"24 hours."
msgstr ""
"CDN 리소스 로드에 실패하면 플러그인이 이를 기억하고 24시간 동안 로컬에서 제공"
"합니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Image Optimization"
msgstr "이미지 최적화"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Automatically optimize and deliver images through StaticDelivr CDN. This can "
"dramatically reduce image file sizes (e.g., 2MB → 20KB) and improve loading "
"times."
msgstr ""
"StaticDelivr CDN을 통해 자동으로 이미지를 최적화하고 전달합니다. 이를 통해 이"
"미지 파일 크기를 크게 줄이고(예: 2MB → 20KB) 로딩 시간을 개선할 수 있습니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable Image Optimization"
msgstr "이미지 최적화 활성화"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable CDN for images"
msgstr "이미지에 CDN 활성화"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Optimizes and delivers all images through StaticDelivr CDN with automatic "
"format conversion and compression."
msgstr ""
"자동 형식 변환 및 압축과 함께 StaticDelivr CDN을 통해 모든 이미지를 최적화하"
"고 전달합니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Image Quality"
msgstr "이미지 품질"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Quality level for optimized images (1-100). Lower values = smaller files. "
"Recommended: 75-85."
msgstr "최적화된 이미지의 품질 수준 (1-100). 낮은 값 = 작은 파일. 권장: 75-85."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Image Format"
msgstr "이미지 형식"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Auto (Best for browser)"
msgstr "자동 (브라우저에 최적)"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "WebP (Recommended)"
msgstr "WebP (권장)"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "AVIF (Best compression)"
msgstr "AVIF (최고 압축)"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Great compression, widely supported."
msgstr "우수한 압축, 폭넓게 지원됨."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Best compression, newer format."
msgstr "최고의 압축, 최신 형식."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Automatically selects best format based on browser support."
msgstr "브라우저 지원에 따라 자동으로 최적의 형식을 선택합니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Google Fonts (Privacy-First)"
msgstr "Google 폰트 (개인정보 보호 우선)"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보 보호"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "GDPR Compliant"
msgstr "GDPR 준수"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Proxy Google Fonts through StaticDelivr CDN to strip tracking cookies and "
"improve privacy."
msgstr ""
"StaticDelivr CDN을 통해 Google 폰트를 프록시하여 추적 쿠키를 제거하고 개인정"
"보를 개선합니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable Google Fonts Proxy"
msgstr "Google 폰트 프록시 활성화"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Proxy Google Fonts through StaticDelivr"
msgstr "StaticDelivr를 통해 Google 폰트 프록시"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Automatically rewrites all Google Fonts URLs to use StaticDelivr's privacy-"
"respecting proxy."
msgstr ""
"모든 Google 폰트 URL을 StaticDelivr의 개인정보 보호 프록시를 사용하도록 자동"
"으로 재작성합니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Why Proxy Google Fonts?"
msgstr "Google 폰트를 프록시하는 이유?"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Privacy First"
msgstr "개인정보 보호 우선"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Strips all user-identifying data and tracking cookies."
msgstr "모든 사용자 식별 데이터와 추적 쿠키를 제거합니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "No need to declare Google Fonts in your cookie banner."
msgstr "쿠키 배너에서 Google 폰트를 선언할 필요가 없습니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "HTTP/3 & Brotli"
msgstr "HTTP/3 & Brotli"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Files served over HTTP/3 with Brotli compression."
msgstr "HTTP/3와 Brotli 압축으로 파일을 제공합니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "CDN Failure Statistics"
msgstr "CDN 실패 통계"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Resources that failed to load from CDN are automatically served locally. "
"This cache expires after 24 hours."
msgstr ""
"CDN에서 로드에 실패한 리소스는 자동으로 로컬에서 제공됩니다. 이 캐시는 24시"
"간 후에 만료됩니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Failed Resources"
msgstr "실패한 리소스"

#. translators: 1: total failures, 2: blocked count
#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "%1$d failures (%2$d blocked)"
msgstr "%1$d개 실패 (%2$d개 차단됨)"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Clear Failure Cache"
msgstr "실패 캐시 삭제"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "This will retry all previously failed resources on next page load."
msgstr "다음 페이지 로드 시 이전에 실패한 모든 리소스를 다시 시도합니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Assets:"
msgstr "자산:"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Development & Debugging"
msgstr "개발 및 디버깅"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Dev Tools"
msgstr "개발자 도구"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Tools for debugging and testing in development environments."
msgstr "개발 환경에서의 디버깅 및 테스트를 위한 도구."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Debug Mode"
msgstr "디버그 모드"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable detailed logging of image rewrites"
msgstr "이미지 재작성 상세 로깅 활성화"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Logs all image URL processing details to the error log. Warning: Can "
"generate large log files in production."
msgstr "모든 이미지 URL 처리 상세 내용을 오류 로그에 기록합니다. 경고: 운영 환경에서 대용량 로그 파일이 생성될 수 있습니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Bypass Localhost Detection"
msgstr "Localhost 감지 우회"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Allow CDN rewrites for localhost/development URLs"
msgstr "localhost/개발 URL에 대한 CDN 재작성 허용"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Enables image CDN rewrites even on localhost, .test, .local domains for "
"testing. The CDN will not be able to fetch images from these URLs, so you'll "
"see which images fail to convert."
msgstr "테스트를 위해 localhost, .test, .local 도메인에서도 이미지 CDN 재작성을 활성화합니다. CDN은 이러한 URL에서 이미지를 가져올 수 없으므로 어떤 이미지가 변환에 실패하는지 확인할 수 있습니다."

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Testing Note:"
msgstr "테스트 참고:"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"When enabled, image URLs will be rewritten to CDN format, but the CDN cannot "
"actually fetch images from localhost. You'll see errors which helps identify "
"which images are being processed and which might have issues on production."
msgstr "활성화되면 이미지 URL이 CDN 형식으로 재작성되지만, CDN은 실제로 localhost에서 이미지를 가져올 수 없습니다. 처리 중인 이미지와 운영 환경에서 문제가 발생할 수 있는 이미지를 식별하는 데 도움이 되는 오류가 표시됩니다."
